人在沖繩 係高速揸緊180km/h 您問我答

如題

自爆唔答

播緊頭D

啱啱佢R閪

影個錶版睇過，唔係既話你話揸到快話光速都得啦

會自爆唔答

係名護？

影錶版都會自爆?
你個post摺撚左佢算啦

Yes

我喺你後面呀！！！

有無咁勁呀 渣到180km/h 。。租左架86？

上次福岡租d hatch back 130km/h 都飄

小心甩尾呀！

租咗架佛？

叫cgay加速未

5得？

要去那霸玩風俗嗎

踩緊單車？

55

Vitz都上到180啦ching

揸咁快趕住投胎牙

琴日先坐過
有乜出奇